唔洗再講「香港人可唔可以點點點」，要做由自己做起，我罷左工行緊去政總

頭先同老闆講lunch後唔返來
有同事跟埋一齊走
食緊飯等陣去金鐘

唔想再講再聽悔氣說話
大家想去邊自己決定
大家有咩行動自己計劃
手足走左 唔好再內訌嘈交 拜托

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主

推

我起行了

食完飯即刻去中環遮打

Push

人已在金鐘

已起行

習甴曱

支持

我去左廣明苑
唔太識路啊可唔可以教吓路呀

Pish